做過組爸嘅可唔可以入一入嚟

話說小弟即將要做
有冇啲咩方法可以帶動到個氣氛
求指導

唔靚仔做咩都冇用

仆街了

樓主個樣就已經失格啦

Online ocamp?

係呀

唔怕喎
通常啲柒頭組爸媽嘅任務都係帶啲騎呢組仔女
物以類聚咁 你哋靜靜哋唔好咁嘈就ok㗎啦

記得要round status

一係你好吹得
一係你做on9野
一係有靚組媽